有無買左2k 18又唔岩玩想放既傻jai?

200蚊同你收左佢

有啊，見係你放一千蚊

201